Alle straten en steegjes waren gewoon modder; ze waarschuwen niets anders _but_ modder - modder zo zwart als teer en bijna een voet diep op sommige plaatsen, en twee of drie inches diep in _all_ de plaatsen.
